有無人識香港政研會(politihk social strategy )

有無人知佢地研左咩 政策理論出尼
我見佢地淨係日日係fb鬧泛文 黃絲 同撐黑警，
無話有咩研究報告出左尼。

p. s.鄧德德咩水 ，身為愛國愛黨，竟然話自己準備好 公民抗命，佢究竟知唔知咩係公民???

紅底組織